Rocket Punch胤卿創傷性滑膜炎！ 「全面暫停跳舞表演」年僅19歲

Rocket Punch胤卿創傷性滑膜炎！ 「全面暫停跳舞表演」年僅19歲

韓女團Rocket Punch出道於2019年，日前推出新歌《BOUNCY‬》回歸樂壇，沒想到其中19歲成員胤卿（윤경）17日起將暫停音樂節目的宣傳活動，等於未來的能見到她的場合瞬間少很多，讓粉絲相當心疼。

▲Rocket Punch僅出道6個月。（圖／翻攝自Rocket Punch臉書）

Rocket Punch所屬經紀公司Woollim娛樂17日發出聲明：

大家好，這裡是Woollim娛樂，首先感謝珍惜喜愛Rocket Punch的所有粉絲。

在此公告Rocket Punch成員胤卿未來活動相關消息，胤卿準備新專輯的過程中感覺到膝蓋疼痛，送醫後被判斷為創傷性滑膜炎。

遵從醫生的專業建議在之後的行程將減少胤卿的活動，為了藝人的狀態調整和成功的回歸進行了多方面的努力，在開始《BOUNCY‬》活動後進行觀察後，要消化在音樂節目所需的舞蹈表演是很困難的。

不過，除了膝蓋以外整體狀態都沒有問題，成員本人不想讓已經等待6個月的粉絲太過擔心，會參與音樂節目外的所有活動與粉絲見面。

因此，從本周音樂節目開始，《BOUNCY‬》將會由胤卿以外的5名成員帶來表演，胤卿會在恢復健康後再和成員們一起表演。

再次感謝支持Rocket Punch第二張迷你專輯《RED PUNCH》的粉絲，我司將以藝人的健康作為第一要務並全力支持。

也請大家繼續支持以5人形式帶來的《BOUNCY‬》表演。

謝謝大家。

▲胤卿將不參與未來的音樂節目表演。（圖／翻攝自RCPC_members推特）

牙純....

以後得返五個人

吊...出道得半年變左金希澈

真係多謝傻尻拳唔少

我買拳妹隻新碟就係中左佢張卡..😭

佢個名好似有牙降...

點解個天要咁對佢

牙卿小妹妹>>>>>>>>>>>>坨衰降

但腦魔同大口Yun仲7

朱里都走走地樣

成隊得牙卿同14歲小妹妹最正仲要上圍完美
牙熙有浸愛回家味不了

牙蟹

牙蟹最能正wo識唔能識野..==

邊個係牙蟹-.-

係有少少似

妍希牙..

我冇睇愛回家..

對波冇走

同你件玩具降一樣比555睇中嗰下已經down左grade

妍希真係好正好得意…

哦

妍希正撚到